收moz 召喚王卡 米多羅全篇

收moz 召喚王卡 米多羅 全篇
全篇$8000以上
請email
igotoschoolbymtrdelay@gmail.com

第一代要唔要？
有大本 folder 入起左

齊曬定點???

應該唔齊，與其當垃圾，寧願比人睇下有無一張半張你岩用

EMAIL我傾,其實我第一代差十幾張齊

Tg:

gotoschoolbymtrdelay先岩

推

會唔會有格里夫篇呀

咩篇都有但唔係張張有齊
睇下有冇啱？

巴打有tg？其實主要想收米多羅
當然其他篇都有好多值錢卡，大家傾下

推到收到

@lihkgsellthing

加左

我地想收 第一代黎收藏
唔知有冇人有呢

第一代，你唔收最貴個三張唔難
封壺/貝獸仙人同布鈴鈴
大部分有玩家都一大堆呢個篇
我個三張用日文卡黎平同易收好多

晨早一推

我有格里夫同有啲莫哥拿
有冇人有性趣

我有一大堆係屋企
睇下岩唔岩

有tg?
加我tg

有

米多羅全篇差幾張都可以
推到有人放

每日一推

想問格里夫 貝獸仙人值幾錢

過千
再睇新舊，睇你收/放急定唔急囉

影印軍值唔值錢

億鬼兆鬼呢

小學雞果陣自製 全球得一張
Btw 已經唔記得點玩

果陣水林 咭組好難抽 入面既 蘭巴杜好好用

張封壺好多人猴住

巴打你似全篇齊既?
一係留返自己收藏,一係成篇先放啦
有意散放先TG我,我差幾張

家下格理夫得返2款卡組黎玩
細個覺得巴布/古比古比勁到爆
回力刀,援助軍團

每個人應該都自己整過一張我都有

有無邊張特別值錢
我都有本卡簿 封哂塵

有TG?
有既加我傾傾

米多羅篇我爭中文版Dr.迪多魯
而家本卡簿用日文版嗰張頂住先

召喚王真係好撚經典 我小三小四年代

有無興趣出讓啊

米多羅係咪即係字獄組嗰代
嗰陣打極都贏唔到個fd
嬲嬲地砌咗套字獄組就贏了

sor...暫時冇諗住放
好辛苦先齊到咁多

係啊

Oh明白，唔緊要啊

宇宙篇

天斬同赤龍丸値唔值錢
仲有星龍 毒氣龍 騎士龍 萬物之龍

巴打有冇多啲圖睇下 想回味下

有冇人約戰？
副deck 都封左塵好耐.....

好懷念 果陣又係買呢啲一頁九個卡位既簿黎儲卡
最鍾意毒毒蓮副desk

唔值 全部加埋100$左右

推推

留TG

有冇得online玩返召喚王
好有回憶

我都想搵返，之前話印卡，但又冇左回事咁

無啦
如果有手機game都正

我諗應該太多問題搞唔掂
要搞首先要有人出全套卡，
之後搞既人哂好多時間scan同執圖+調色
就算搞掂，都未必個個巴打肯過畀哂錢先

我去堆田區搵吧啦

堆填*

就咁睇呢d都係普通野幾十蚊內
有無咩特別卡/閃卡？加我tg傾

我就咁玩過頭3代 想問樓主d 市價邊度睇 宜間已經應該無舖頭賣呢d 卡 上網forum 又海鮮價咁

以前成日去樂富食東東雲吞麵同買補充裝抽卡
抽到既垃圾居多燒左好多零用錢

個陣抽到張閃已經開心死
仲可以執人地條碼換卡

想收 宇宙篇 古特

當年買漫畫單行本抽中封印壺
兩舊水放左比卡鋪

巴打好好彩

推推,毛都收唔到條
米多羅齊9成有無人有

睇漏左G大師,值過百

有冇人想收卡

我有格里夫同莫哥拿, 小弟就快搬,

d卡可以俾哂想要既巴打,因為我唔知有咩卡係值錢,純粹借花敬佛

唔送俾人,我屋企人都會叫拎去回收

象徵式收你10蚊

有意買, 想問可以TG聯絡?

或者email我
igotoschoolbymtrdelay@gmail.com
留聯絡方式都可以啊巴打

242 封印之壺 值幾多錢?

齊宇宙篇

淨左三副 deck同一啲散卡係到

有無興趣出讓？

過2000$

有封壺 貝獸仙人 機械波尤

成幾千銀

以前有呢幾張係好威水，玩親都好多人圍住，好撚驚人偷卡

小丑果期？ 記得有巴孟斯SP

巴打以上有冇興趣？得翻呢幾張

TG我傾下啱唔啱價啦

直頭無咩人見過啦

貝獸仙人最小$1500以上

[純分享] 呢度應該係每個篇最值錢嘅卡

格里夫：

莫哥拿：

宇宙篇：

米多羅：

尼奧斯：

射左

拜神啊,巴打差張彩虹龍B?

BTW$8000↑收米多羅全篇
可以無迪多魯

其實都有，影漏咗

基本上五篇MOZ只差中文版Dr.迪多魯，米多羅本卡簿搵日文版頂住先

呢啲多多錢都唔會賣啦，儲得咁辛苦，賣咗隨時搵唔返

中文Dr.迪多魯好唔值
齊唒緊係留返, 我想齊到頭4篇都夠哂
我頭先個價推POST睇下有無其人可以出讓姐

真係回憶黎 得返二個卡組 雖然唔係咩值錢卡

岩岩拎出黎睇D回憶出返哂黎

搵日出嚟玩返下先真係回憶出哂嚟

莫哥拿既魔神靼古，而家值幾錢

幾舊？

有人收？

thx 巴打

賣咗比樓主了，差唔多

多謝巴打，我會好好放好佢，除非我全部掉/賣哂，唔係都會保守好佢

保存*

希望你儲得齊啦

應該有，但我有一張夠了
可以Tg睇下有無其他卡

BTW推下post$8000↑收米多羅全篇
可以無迪多魯

另外收宇宙全篇睇下有無人賣

BTW推下post$8000↑收米多羅全篇
可以無迪多魯

另外收宇宙全篇$5000睇下有無人賣

復活節推一推，希望唔洗推到聖誕

巴打見到可唔可以睇一睇tg

推一推

淨係玩宇宙篇

宇宙篇成套參唔多齊哂

屌呀 原來仲有人收 早知唔dump啲卡

宇宙篇好玩

大部分人都掉哂

fb group,yahoo bid,carousell都有d人買賣
但好多都海鮮價

認真
唔值得條龍值20/30

炒家同炒上炒

借個位問, 我有好多唔同篇白卡/閃卡
知唔知邊度放方便D, 或者樓主各位有無興趣?

傾下

+1

宇宙篇小丑值唔值錢？
記得想當年呢副野好屈機

淨係留低左每篇一副Deck同一本細咭簿，其他搬屋果時扔哂

有冇呢張？

呢張我好似有,不過收得好埋
小學個陣嘅野

呢張無

fb group見人收$5000

巴打放唔放？

巴打呢張值4000-5000

唔放啦,童年回憶黎
補習偷呀媽錢去抽卡好懷念
Chinese edition 同 Co-Co limited 好似都有幾張有keep係卡套
其他就咁放左一堆係到

支持，但到真係唔要就賣/送畀人唔好掉

有咩就放上facebook，唔知價既可以參考下facebook既post，起碼係個群組，啲野公開晒，參考多幾個post，有啲珍貴卡值錢到估你唔到，唔好比人當水魚。

多謝巴打教路

有d真係亂咁黎
惡劣天奇+2張sp鎖仲有幾張普通卡開我50蚊...

借位問問,想問下達達基魯基魯龍騎士放倒幾多錢?

研究下

Wow

想問下火貝值幾多錢

幻龍點賣

以前有兩套漫畫講Moz 邊到有得睇返

好似有5套
雷克斯傳1/2《呢個上網/漫畫人app有
赤龍丸傳
電王傳
MOZ召喚王Cyber咭戰篇《見過有人shaer出嚟